一星期內兩張信用卡被偷去itunes 買野

hsbc card 2張唔同既卡，
第一次1500蚊，
今日另外一張8蚊+2000蚊。

上次打過去apple 轉左去所謂senior 講普通話個邊，不斷要我俾訂單號，我俾唔出佢地話reject 我申請

而家只可以等hsbc 做野，有冇巴絲最近信用卡都有俾人偷黎用情況？

咁點解你比唔出訂單編號? 無email?

冇, 2次都冇

每間bank每一日都有起碼幾十個客會比人盜用信用卡
一般發現得快都可以攞得返，不過可能搞3個月

通常都係因為用過張卡上網，或者去外國碌過卡
卡資料比人攞左

頭先CS就話交易係愛爾蘭同英國發生既,
我係奇又會一星期中2次咁好彩

唔洗驚既實攞得返
出過晒新卡就冇事

睇黎你完全無了解最新騙徒手法
人地偷咗佢信用卡 # 和 最後有效期

喺英國即時登記 新手機號碼和新電郵
玩晒確定電郵後，就買嘢！

何來可以知道發票編號？

受害者只能證明自己無離開過香港
亦無用英國的電郵和手機
至於英國驚方會否追查賊仔真身
是銀行與當地執法部門的事

只能講，咁樣更加令香港人畀錢畀現金
完全唔想用信用卡
被得被人抄咗資料都唔知！

其實點解會爆到ac 係用木馬定用隨機撞

所以我一向只會買itunes card

我估唔係apple 問題，只係個賊用左黎買apple 既野

巴打好勁，係唔係中過招？

又係hsbc

屌佢老母

上網買嘢除咗Amazon同少數信得過嘅網站之外一律用Paypal
Amazon同Paypal俾人hack冇計

上網買野都係tap & go好

多人用同個sample size 大

先前 騙錢易 有人因無開過 支付寶戶口
而中招
個犯案過程，新聞詳細報導晒！

根本睇住黎抄

依家電腦同手機根本無私隱
網上買野都用tap&go算
買之前先去入錢

係買機票比較麻煩

Apple

卡主唔洗證明架
只要個交易係contactless, 商戶冇用cvv, one off password之類去verify
就已經有chargeback right
只要商戶證明唔到個交易係有卡主授權就要退錢

同埋個交易係英國唔代表個賊係英國
分分鐘係俄羅斯，大陸都唔奇
銀行亦都唔會為呢啲芝麻綠豆事報警

依家訂機票,酒店外都唔用個信用卡,

上網都係用tap & go好

我15號張HSBC信用卡又係比人偷去刷itunes買野, 碌左4次卡

而家都唔知有冇得refund

四次咁狼？加埋幾錢？
hsbc 而家hold 左數唔駛我找住

佢係5分鐘內碌左4次, 幾百幾百一千咁碌
我立即打左去hcbc cut加申請refund, 佢叫我打埋去apple個邊, apple check唔到個買家資料。

而家兩邊都冇email update我d錢點算, hsbc就寄左張新卡比我

HSBC我已經俾人盜用左N次。

有晚有條仆街仔，係咁1蚊1蚊試我個code，之後碌撚左我9000幾蚊...果時係半夜...

之後同銀行講，佢回返水俾我同埋換左張新卡。

如是者，我已經換左3次卡...